asignacion de tribupaciones - operadores de vuelo
consulta de vuelos - tripulación
Introducción de vuelos - Personal administrativo 
Simulación de vuelo - Tripulación
Evaluación de simulación - Personal administrativo
Evaluación de condiciones - Personal administrativo
Actualización de resultados - Personal administrativo 
Consulta de resultados - tripulación  
 
